有無人有眼科醫生推介

有無試過d平少少又好既…小弟無錢

你係懷疑你隻眼有咩事先? 我睇開嗰個超好, 但唔平

仲有, 睇佢一次好過睇其他10次

Push
眼乾
睇手機有時會眼矇
而家食緊omega3感覺有好轉
同埋控制住對少左手機

我反而隻右眼成日癢同分泌物
睇過醫生話係敏感炎
但隻左眼就冇咩事

陳國正中醫針灸